<Live>律政司司長見記者

留名睇又錄音機

又想出黎講廢話?

文字直播

律政司司長見記者（重播）

好似講咗幾秒就想走咁

乜撚野報告書

把死人聲好撚柒閪

錄音mode on

又講廢話啦

巨乳驊，不了

唔該哂

差唔多等同
即係唔同啦屌你老母政府

對個記者會無任何期望

佢把聲 好撚難頂.....

都係講埋嗰啲鬼話，當市民係白痴

律政司司長 用差唔多 等同 呢啲字眼

講返同樣ge野出嚟托咩

道歉＞唔關我事＞問答

人肉錄音機confirmed

冇人想知你講乜

鳩up

啲英文係幾好

又係廢話

冇內容幾流利都冇用

簡易版：唔會撤回，暴動照告
咩唔好執著字眼，咁你又唔撤回，字眼咋嘛
做律政司同人講唔好執著字眼，笑唔笑死
暴動入罪根本易到核爆，基本上告得入一個其他都走唔甩

錯哂grammar
利申 英文f

佢仲好意思話係rule of law?????????

律政司司長呀大佬，btw 佢既英文好過777

佢琴日唔係見過記者？今日又見？

屌佢老母,佢自己都係到執著字眼啦

謀殺 同誤殺 都差不多咋⋯唔好執著D字眼！

錄音機就唔好出嚟啦

其實呢D 見記者, 都唔會有咩嘢新突破.
記者點問 佢都係照 loop 之前 啲廢話

佢一見轉風向 即刻出嚟話照推照告

可能想刷數據 話已經多次回應 聆聽市民

見記者都冇人推

冇wifi
如果有新野講麻煩quote下
如果錄音機就wfc

又咁快完

佢不嬲都係咁講

幫大家提升士氣

咁快又縮番入去，垃圾

只係重播

完
唔過兩頁

因為係鄭若嬅

冇

又冇時間表
又現行機制
又唔執著字眼問題

點解又係錄音機

出嚟話 對於上次既記者會 我無補充就算啦好嗎
唔好辛苦班記者朋友

唔好搞好過啦

全廢話
錄音機

大家屌完就專心推返其他post
反正都冇人期望過啲咩

出黎幾分鐘，仲快過佢老公
點推

無啦？ 仲短過佢老公條撚

屌佢老母!預左佢讀稿啦

吓

未入嚟就完咗

唔出好過

公道

警務處處長啲英文好似中一二

唔想浪費data聽佢講廢話

法律已經係執著字眼既遊戲黎
為粉飾太平已經連法律係點運作都唔知

[深度分析]民意與民心的分別

慘得過 佢講完野無人報導上次講完乜新聞都無

全廢話
都唔知開嚟做乜

串個記者有前設想裝彈弓
個記者D英文一舊舊到
0

借位

落區攞街站做宣傳

18區telegram已開

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

又播帶

見到以下關鍵字嘅記者會可以唔洗睇:
李家超，鄭若驊，林鄭
保安局局長，律政司司長

其實佢開黎做咩

做多咗 多嚿魚

[文宣街站]洪水橋區文宣街站招幫手

點解d狗官講野可以咁撚賤

屌你冇試過一個記招得個3頁
又做錄音機

犯罪集團主腦

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

問題係兩樣野係唔一樣效果
並唔單止字眼上分別

同警長比？

[緊急請廣傳] 中大民調：林鄭及三司6 月份評分眾值（mode）為 0 分

佢係最撚賤個件

帶埋ipad去播片！最多mute

[帶風向]今日圍稅務大樓一事

佢真係好撚樣衰

又見

點解佢講廣東話同英文咁大分別

淋病，尼哥超同埋奴偉聰仲未同習仔傾掂
咪是但派啲濕尻出黎扮有新消息先

佢真係好撚大波

暴動唔撤除左好多人入罪
更加大問題係黑警有個擋箭牌（要武力鎮壓暴動）

屌你啊，頭13分鐘係等

咩叫無需斟酌字眼？身為法律人員都咁撚兒戲？仲口口聲聲暫緩同撤銷差唔多咩叫差唔多？我真係屌你老母

好on9 中文答完用英文答一樣嘅野
第二題英文就話有premise 乜鳩都唔答